依加用ATM係咪要考牌啊

今日去ATM 見撚到有人用現金存款 塞張50蚊紙 部機都退翻出黎啦 仲要塞多次
痴撚線 佢唔好dum埋啲銀仔入部機度

可唔可以攞定張卡出嚟先啊屌你個奶

又係呢D post

東亞可以

上次有兩條隊排緊 一條係全男 一條係全女 經驗豐富既我 緊係唸都唔唸就排男個邊 隔離個後生仔一睇就知係新手 佢選擇排女嗰邊 最後我㩒完錢 個後生仔仲頭dupdup排緊龍尾😄

個陣我係恆生